奧斯卡真係勁 比垃圾魔佬搞到咁

有睇亞冠就知根本夠曬料踢英超